共產婆李胃鯨

共匪當年借抗日為名，打國民黨起家
民賤今日借抗疫為名，又想用特權法拆香港法治牆腳，我屌佢老母扑街冚家剷個非典臭閪